俾塊豬扒話柒可以點做

用醜嚟形容個女仔一啲都唔算過份
應該呢一世都唔會有拖拍
今日返學著到余文樂Style咁
之後俾佢話柒 我明白同尊重每個人嘅審美都唔同
所以冇串返佢
有冇人明俾啲樣衰嘅人話係咩感覺

比豬扒更豬扒
陰公

整容

唔岩聽既說話你想唔想聽？

除非你克服呢樣野

其實…著到余文樂Style咁樣…
同你個樣有咩關係…

仲慘過我.....
我起碼試過比豬扒公開示愛（點解唔係靚女 ）